IT 之於矽谷 ； Fitness 之於 香港某一間GYM

IT 之於矽谷 ； Fitness 之於 香港某一間GYM
如果香港有一間GYm 對健身業既經濟貢獻甚於一間大學，量產健身教練並成為香港健身界中流砥柱，只此一家 。

學費每個月2百餘元，比任何一間大學平30多倍，但這裡卻人才輩出。

君不見不少成為古今中外健身界之英雄豪傑，IFBB PRO，World Champion，Mr.Olympia，乍眼一看，原來不少都是出自同一間GYM，這間GYM可謂為推動香港健身運動界寫下歷史的一頁。

在這家健身室修行4年，修業人工甚比一間大學，345678910萬，你講得出既number 都有人搵到，比起一間大學畢業生起薪 1萬2 不可同日而語之。

一個大學畢業生，Fresh grad 後被不少業界老XX戲稱「細路」，「比呢個人工你學野」，「唔捱得」。

相反，在健身室踏實修行數年，未「畢業」已經有不少健身室老闆挖角，稱呼「師兄師父教練」，雖則要跑數，但得到學員肯定及尊敬，可謂名利雙收，不亦悅乎！

君不聞 某會計事務所之口號：「Make an impact」，換言之，聽日起身返工啦。

眾里尋他千百度，驀然回首，此人卻在燈火闌珊處。

在此健身室修業後有的投身健身業成為Fitness Director，有的建造業師傅，有的公務員紀律部隊，企業家，開GYM成為老闆，量產之人才，可謂一間「健身工廠」，真正「make an impact」。

每個月學費只係2百餘元，換一次變蝴蝶既機會，算係咁。

標題誤導？關IT咩事